香港九十後的人生之路

而家啲90後

有冇90後，老豆冇錢，唔係天才，無恥地支持中共既成功人仕例子?

Bomba

仲有gem等等奶共藝人